如果火炭麗琪去參加中國有嘻哈會點？

問: 你有freestyle嗎？
答: 哇！屌~~~~~~~ freestyle

熱情的臭閪(臭閪)

一開口就知道是老江湖了

做口型：屌你老母

火炭麗琪係首歌黎架笨柒

有一點layback喔

正FUCK BOY

冇粗口講會啞

問: 你有freestyle嗎？
答: 屌~~你低囉,LOW呀,你GET唔到個LIT囉,哈哈哈

但唔會亂咁襯yeezy

吳亦凡亂咁襯對yeezy

啊 中國～亦凡

火炭麗琪係邊撚個啊你係咪有病

大家
我係講緊「火炭麗琪」呢個角色

My little airport

點起咗支 brun!

i say 火炭 u say 麗琪

知我好撚chill

知我好撚chew

我覺得不行

那個flow 不行

沙田ME